你地踢波有咩防守技巧？

最近世界盃又喚起一眾巴打既踢球之魂，小弟想喺到請教下咁多位平時踢波有乜防守技巧？ 唔想再亂咁標波，搶到又9斬 俾隊友屌
留名學野

唔好亂岀腳，轉身先

用眼神

用WALKIE

唔好標 迫佢落底

用鎖技整斷人地隻手

猛虎剷球

拉3

大飯就企佢後面mark佢等佢轉唔到身
冇身形就企佢側邊/前面等佢拎唔到波

大飯,, 邊度鄉下?

攞腳

大隻 用電話打速成成日選錯字

又咁岩好有鄉音FEEL

邊線單對單個時一定要曲腳

有氣係咁逼甩對手,無氣叫隊友逼

等支援

死都唔出腳

眼神制定

貼身防守

遮線、得身位、預判落點

用肘鎖喉

踢腳拉衫拉人

千其唔好急過對面 防守一急 就好易比人過

最好盡快睇出攻嗰個既慣用腳 咁之後就封死果邊 如果雙槍就放佢落底

清波想唔急 最緊要清楚隊友位置 如果想猜 唔想斬上去 一定要確保果個隊友360度都冇人mark先好逼

唔好出腳 向後拉
要射俾佢射 因為你有龍門幫手

有時攞身位用大脾痴埋去 班友一掂就跌
到底街場準則係點，我知冇得鏟波，但係攞身位啲人又訓低，好驚俾人打